truman show算唔算十大神作

每次睇都好震撼
每個人都可能活係別人既世界
但勇敢地走真係好難

係我心目中嘅top3

飛越瘋人院

算 俾多幾套
matrix
dogsville
我覺得頭幾大哲學神作
諗到再講

eternal sunshine of the spotless mind